人越大，越明白有能力對一個人好，其實都係福氣

有d好，你想比人，人地都未必要
珍惜身邊願意接受你付出甚至予以回報既人

正評